消防車有可能已被狗察徵用作偵查用途

頭先喺街度經過，有架消防車泊咗喺路邊，型號係下圖呢架，內有消防制服既人，目測附近冇火警或其他意外發生緊，成架車係一個候命既狀態。
呢個位尋晚有裝修事件發生，之後有防暴過黎，但所有手足已四散，呢個位尋晚一個人都拉唔到。
由於大家見到消防車都會主動讓路，如果狗利用呢點去偵查示威區環境狀況，一啲都唔出奇，宜家多區起義，佢哋人員同載具不足以應付，企圖收消防既資源為己用！

有冇人見到可疑既消防車？